蔡英文展談判專家本色！3劇本等死線反擊

記者陶本和／台北報導

針對香港「陳同佳案」，蔡英文政府22日終於出手反擊，將派檢調到香港押犯嫌連同卷證回台。對此，國安幕僚表示，面對此案政府早準備3套劇本因應，並為了等待時間死線，蔡英文展現國際談判專家的專業與性格，忍耐2天各界的政治操作，在最後時刻出手，接下來就看香港如何接招。

陳同佳所謂「自首」，從最一開始，蔡英文跟國安團隊老早發現事態並不單純，有「司法一中陷阱」的疑慮，如果港府願意審判，那麼從頭到尾就不會訂定「逃犯條例」，也不會引發香港運動，就政治意涵而言，就是把大陸跟台灣框架在一起。

國安人士指出，我方多次向港方協調司法互助事項，包括嫌犯和相關證據的移交，但港方皆不願予以理會，卻在陳同佳即將出獄前操作「自首」議題，不願意透過正式管道的「司法互助模式」，而以這種形同「私了模式」，不是台灣不辦，而是台灣政府基於司法主權，無法接受這種踐踏主權的私了模式，此例一開則後患無窮。

國安人士說，從上週末開始，北京、港府、國民黨、兩岸三地部分媒體大力操作，韓國瑜及國民黨陣營也是傾全力附和，「國民黨以為自己撿到槍，大動作進行選舉操作，然而這實際上是一齣北京、港府、國民黨同聲同調、共同合演的『林鄭脫逃』戲碼。」

國安人士強調，因此基本態度很鮮明，就是堅定一個「司法互助原則」，並準備三套劇本：第一、港府要審理，台灣提供司法協助；第二、香港不審理，台灣審理，但港府必須以正式司法互助管道將嫌犯和相關證據交予台灣；第三、香港不審理，台灣審理，但港府必須同意讓台灣方面派員赴港，將嫌犯押解來台，並將相關證據攜回返台。

國安人士說，在這三套劇本下，陳同佳只要「抵台就逮補」是最基本底線，行政院長蘇貞昌也多次強調這個立場，而蔡政府全程掌控相關情資，接獲陳同佳人等將於10／23上午搭乘班機來台，即派員前往香港，並於10／22給予港府最後通牒，要求港方將相關在港卷證資訊，例如：認罪書、庭訊口供等，提供我方赴港人員攜回，並協助我方赴港人員確認犯嫌身份及帶回，勿使重案犯嫌逍遙法外。

回顧這幾天蔡英文政府的處理，國安人士說，人還關在香港的時候，犯人、罪證都在香港那邊，可是又不跟台灣合作，這時候怎麼可以隨便說要收人，「如果收了人，結果因為罪證不足，辦不出所以然，根本變成台灣的事」。

因此，蔡英文政府策略上，就是「等最佳時機」，國安人士說，「等時間到死線，人要放出來了，我去要人，而且他是刑事的重犯，不是自由行背包客，我派專人去押！」

國安人士直言，如果不守著這條時間線，台灣就是被吃死，更遑論可以替港女伸冤，「香港明天不交人，放他趴趴走，就是縱放，抓起來，那幹嘛修條例？現在變成林鄭不顧香港女兒慘死，然後台灣來主持公道。」

回顧從上週末到今天，國安人士說，蔡英文堅持她過去在國際談判桌上「談判專家」的性格，在重大事件時利用不動聲色來作為保護色，但整個團隊必須扛住長達兩天的政治操作，沈住氣等到最佳的出手時機，只是這兩天真的很難受，「但套句籃球術語，這是零秒出手，就看香港政府怎麼接招了。」

—

傑出的一手.jpg

[Twitter戰線] 我哋使唔使叫埋翻牆手足(三毛除外)加入文宣戰線

小英可唔可以幫香港度度計

Push

佐為教小英捉棋

現代版宮廷劇

小英

台灣先唔會咁傻比777過橋 幫佢執屎。

你夠膽咪唔好比台灣人員押送返台

到時陳同佳著草就好笑。

小英撚狗

睇唔明

小英撚狗,迫777承認台灣主權,國民黨都中埋伏

佢比又係照中伏
因為台灣人點可能係香港執法

等你以為個波推左比蔡英文
點知人地係deadline前一日扔番個波比你
一係就承認台灣有獨立主權
一係就變相自爆陳同佳係被自首
諗都冇得諗

真正識玩政治，層次果然高巧多

傑出的一手
咁想要送人去台灣呀，而家台灣就親自派人黎攞，你咁想個犯受審，你唔會拒絕嗰可？

中華民國

林鄭以為自己係玩家
其實只係玩具

蝴蝶效應犀利到。。

會唔會將大粒墨偷渡去台灣呢?如果大粒墨突然出現係台灣, 咁台灣又唔放得人, 香港又話之你....

味度好咗囉， 義士如被政治迫害， 當政治難民收嘛
王丹都喺度等睇共產黨被美帝收皮
唔通出埋戰機幫你打咩， 美帝都唔會啦

小英好波

淋病應該等賣菜瑜選到先搞送中

英bb

一班公務員出身嘅港府宦官玩政治？
算了吧

777：我今日係來捉飛行棋，你唔轉棋盤我點同你捉

私了傳埋去台灣

林鄭，你太年輕了

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

撚狗

俄羅斯練膽大法

玩具？
性玩具咋

[全世界入黎] 柴灣有疑似被自殺案件

高招

葉劉又仆出黎

做對了

無錯
今日大粒墨
咁大劉 斯洛登 重慶大廈d人
幫外國執法
一步完全破壞香港法治

百變小英，魔法神奇誰可阻擋？

呢一手實在太撚精彩

小英真喺好勁
成日都唔出聲
一出聲就要你驚訝

淨係讀書叻

做左30幾年特區正苦，全部都係官僚野，出下信批下文件，係社會福利署呃下d字都唔識多隻婆仔就得姐

一出國際層面，係零呀！

我有幸見證呢一切

雖然唔知講咩春，但睇落幾利害

777: 屌, 同我拉返陳同佳入監

報應
777點估到4-5個月前一直講既"藉口"
而家會搞番佢

棋后

人地話哂國家級總統 林鄭只係地方官 玩政治差幾十個level喎

民選政治家就係唔同章法高到

根本啲黑警唔做野，唔查案

小英個助攻靚到

係咪第一次可以見證香港同外地玩政治
再輸得好慘個隻

神之一手逆轉
將軍將唔死都起馬抽到車先

習大大嘅性玩具

有冇人簡單解釋下
利申：弱智

777:

小英 絕地反擊

笑死
擺人上枱唔夠一日比人反cup
777:屌，我要考第一

開始總想到先發制人

對方到最後變獵人

真，分分鐘又搵人扮死人。。。

蔡總統

咁你仲信一個人為左自首去偷渡？

要連任了

想睇班死淨把口嘅小粉紅高叫蔡省長打飛機

玩自願過台灣，第日重有法律可言？
日日話你自願去大陸都得啦

蔡總統係法律專家
八十年代已經代表台灣做國際談判
當人哋啲外交手段流㗎？
柒婆廁紙都唔識買八達通都唔識用呀

有無人可解釋下
如果小英智商如777
畀陳同佳飛到台灣同收咗審判
一如支那種所料
會點影響台灣主權?

留名學野

push

無知一問，係台灣角度睇，點解個劇本3唔算私了，符合司法互助原則？

國民黨：仆街中伏

放又死唔放又死
仲可以點解決
林鄭

我都唔係好明

7婆:等我上Twitter唱你

妹仔始終係妹仔....
天皇大禮玩電話繞腳
當自己外交部玩國際談判
全世界都好似牙宗咁乖咩你估

777: 隊冧左DLM先

賭你唔肯比台警來香港攞人

我都估最後淋病會夾佢上架國泰港龍機扔佢係桃園機場

神之一手

主要就係佳佳聽日出冊, 如果無任何決定就要放佢自由
今日台灣出手, 柒婆得返一日時間決定
1. 有證據俾台灣人員親自押返佳佳返去台灣受審
(承認有別於中國, 台灣有主權, 同時幫我地否決左另類「送中」既機會)
(先例一開, 以後都可以迫你自首然後送中)

2.唔交人
(即刻身有屎, 親自黎拎你又唔俾, 再一次出醜)

睇下聽日柒婆有乜爛招可以出~~

即係台灣派人去接，香港比就係認台灣係主權國家，唔係地區
香港唔比台灣接，台灣就唔收，香港唔審就係放走個殺人犯，香港審佢就自己推返呢四個月，根本唔需要送中
陳生條命今晚凍過水呀

陳同佳自己話過黎架咋，香港冇話過架，你charge唔charge到佢唔撚關我事架
變左唔係因為台灣同香港司法互助移交犯人

利申：留名學野

將軍冇棋！
林病口口聲送中大法的初心是送陳同佳去台灣，如果為咗台灣d條件太辣而放生殺人犯，以後唔好再提初心兩個字，人渣的初心同狼心狗肺冇分別。

F

屈佢蒙面暴動再坐過囉

小英好棋呀

唔比，台灣講過一次，過後唔會接收

個波又係林病度

小英：認左我地台灣係國家先講啦

G

大學法律教授vs高級版藍絲廢老

其實個結局好簡單 林鄭又係乜都唔理
當台灣派過嚟嘅人冇到
然後台灣派過嚟嘅有空手而回
陳同佳就鳩fingfing
然後政府又出聲明台灣禁止陳同佳入境

好撚驚佢被自殺呀屌

可以避開晒共慘黨d spy

諗起琴晚碌撚仲係屌9民進黨話佢玩政治 唔人道

林奠堆幕僚 高下立見

睇怕777要買兇斬死陳同佳 咁咪唔使交人

咁香港係咪無罪釋放？
放又死唔放又死
買定花生睇林病

Tui ah
好波

係監倉非法集結

我教柒婆啦不如
用緊急法取消所有台灣飛機咪得囉
再唔係驚轉機咪關閉機場

緊急法ftw

偷渡點判？

聽完你解釋，心情好到係街忍唔住笑

好想睇下唔認輸既林鄭，輸棋無得覆卓個樣呀

有可能

犯人在出獄前一晚「畏罪自殺」

叫班上知天文
下知地理政治嘅鍵狗答你會比較好

2000年，民主進步黨候選人陳水扁當選總統，並在5月20日執政[70]。這是該黨首次執政[53]，對內需要擴展民意支持、鞏固政權基礎，對外則要穩定海峽兩岸關係、安撫美國[6]。經過邀請，陳水扁任命蔡英文擔任行政院大陸委員會主任委員[17][37][70]，並參加國家安全會議，開始其高層政治生涯[5]。這是她第一次真正步入政壇[47]，也正式與中華人民共和國交手[66][71][72]。

人地同中共交手個時，柒婆仲係妹仔咋

佢識玩就不自殺宣言。。。。可惜無人幫佢

好快係入面被自殺。

好波

禁入境對台灣無咩壞處 , 因為咁樣自首法 , 好大機會告唔入謀殺 , 到時英文就會中左呢個政治炸彈

林鄭平時嘅對手, 最高LV都係得泛民, 再唔係就閉門俾建制屌
講玩政治, 係唔多夠班架啦
唔好意思, 蔡總統, 香港有此等特首, 實在讓你見笑了

陳同佳唔洗坐監，成最大贏家

Taiwan number 1!

殺死佢港共都會有好大手尾架

人地就沉著靜待最好時機
你老味港共就日日打開口牌，日日淨係識放風，連同人比既資格都冇

即係老屈啦

台灣只要搵幾個便衣警察係離境禁區
宣佈我地已經到左, 係777 唔放人就得

記者買張平飛係禁區做直播

lan線1賠1

他日陳生有命出番黎
真係要寫番本書講下心路歷程
包保全球大賣

按照劇本陳同佳聽日出返嚟咪就係一個自由人
放咗佢冇人死喎
然後林鄭繼續話台灣玩政治囉

之前咪fc左，佢係讀書都唔算叻

新屋都未有手尾

我真係好擔心陳生安全

傑出的一手
零秒撚狗

我估林奠會死口話台灣警方喺香港冇執法權
所以幫唔到
最多叫佢地喺機場接林生機

陳同佳已經認咗佢係有殺人一定告得入囉
如果佢入到台灣

牙宗：我打工㗎咋

同我鏈鳩死港台中共党,到時我飛去台灣幫小英助選

泛民應該有極少量高汁
係制度唔公平, 林奠出金手指
玩開外掛唔識打機

香港特首淨係識做行政野好叻
唔識玩政治
應該係話中共唔會俾識玩政治嘅做特首

陳同佳會唔會今晚被自殺，咁就一了百了解決左夠竟交人定唔交人嘅問題lol 越諗越恐怖

呢一手的確厲害 推

即刻用緊急法設立陳同佳罪
凡使用「陳同佳」三字為名字的人 即屬犯法 馬上收監

7婆:我真醒目

英文真係好高
敬佩
仆街林奠睇你點算

港共點蠢都唔會殺佢搵自己笨 , 如果送唔到佢去台灣 , 應該最後會送佢去大灣區長住

唔會啦 林病唔話比 唔會派人黎 一陣拉埋你幾個警察就柒

原來法治係咁兒戲 ? 有人認左就唔洗證據 ?

香港警察要負責確認疑犯身份 ，提供疑犯口供俾台灣，
就係兩個國家嘅官方層面合作

大家有眼見㗎嘛
呢兩年台灣同港府根本就冇對話過嘅喺呢一件案件上面
香港永遠都係發新聞稿對住個天講嘢
台灣對住港府嚟屌係一個回應都冇
然後香港對住台灣嘅回應全部都係冷處理

你下睇林女士.... 依家日日都做D野來吹雞

有咩咁出奇

蔡英文>柯P

如果你係港府，呢個局可以點拆

人地玩政治玩咁多年
柒婆推條逃犯條例修訂都柒下柒下

PUSH

借位一用....

Web browser 直接連結收睇香港人日程表 (Any platform)
01.

02.

03.

香港人日程表iCal版 上線啦

for大家唔明

依件事上最重要係「官式」上移交牙佳
而唔係「私了」牙佳。

如果政府肯比台灣派人拎犯，即「官式」上移交，就會變成「中華人民共和國香港特別行政區政府」將逃犯「牙佳」移交至「中華民國」，變相承認中華民國係「國家」而唔係「地區」。

如果係「私了」牙佳，由於唔係用「官式」移交，就會認為係「中華人民共和國香港特別行政區政府」將將逃犯「牙佳」移交至「中華人民共和國台灣省政府」，變相矮化台灣主權。

由第一步已經行錯

英文：Checkmate.

支持小英
有睇小英同千千食飯
覺得咁親民好開心呀

小英在下一盤很大的棋

《我是引領全球反共的綠帽男子》
賺到fat fat啦

柒婆講到佳佳受神感召「自首」，又點會突然自殺，死左仲大獲

你覺得台灣冇證據咩？
咁大個喼藏屍又有閉路電視
定係你覺得之前報嘅證據係垃圾呢

嘥撚氣

似層層咁，好似好勁，我唔太明

幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局？令政府跪低？

和理非、勇武、仲有冇其他？

宗教戰線：清算開始
林鄭聲稱係上帝派佢黎做特首
拎左「基督徒」光環咁耐係咪要還啦？
佢做左咁多惡行，係時候審判佢啦
仲有其他親北京賣港賊都要清算！

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.21 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

好高機會了

花生
少二黎2斤花生先

可能今晚就被自殺，一係就加多條罪等佢繼續坐
我就覺得777一定唔會比佢嚟台灣拎，佢肯，吸精瓶都唔肯啦

利申：無政治觸覺

理論上係，但依家唔敢講

由於「一中原則」，理論上香港唔可以同台灣有任何「官式」上交流，因為一旦交流既時候，台灣應該係用「中華人民共和國台灣省政府」名義定係「中華民國」名義？依d係要白紙黑字寫明，所以由始至終，即使引渡條例過咗，都冇乜可能可以將牙佳移交。

時機既重要性
柒婆時機完全錯撚晒

香港條自首屎橋我估又係湯十一幫林奠諗出嚟嘅

不如今晚砌佢生豬肉
話佢入面行為不檢點
刑期要加長咁咪搞掂囉
然後永續落去一路加長
50年不變

Checked

小英i love you

林奠/支共會唔會搵人殺咗陳同佳了結成件事？

推

個人對台灣傳媒有保留

10幾個鐘頭後
台灣警察就到香港攞人
交人 就比雜種屌死你
唔交人 就比香港人屌死你
唔知佢點揀呢

Taiwan no. 1

出獄前迫佢著黑衫同黑口罩
一行出去即用蒙面法拉

我覺得佳仔被自殺嘅可能性好高...
以港共政府手段, 多佳仔一個唔多, 用返「舊招」解決佳仔
差在係用邊份劇本: 跳樓、跳海、請白衫斬人, 定(扮)黑衫神獸
之後就可以同大家講件事告一段落, 一齊向前看建設香港加繼續已讀不回台灣

呢個算係可行
雖則陳同佳已經連死刑都肯「自首」，
但仲有一晚時間俾佢喺監獄入面行為不檢點😂

林鄭脫逃 臨陣脫逃

搵黑警扮暴徒，喺監獄門口私了陳同佳有得諗

台灣承認美國債券既話。。。

小英收成期
台灣香港反中情緒高漲+中共(可能)被妥協認台灣係獨立法治政體
大波樺李家超等人準備做替死鬼

有聲

今晚陳同佳“自殺”

笑L死

香港人要屌撚死佢又點止呢一單野

無知一問點解台灣派人黎香港攞人，等於承認台灣有獨立主權

求教學

小英係做得岩
可惜藍絲國民黨鐵粉係唔會理咩司法主權
呢2日仲比紅媒國民黨屈小英阻住收犯

林鄭你個初心呢

連韓國魚都剛啱跪咗啦 ，認咗柒

今次係交通意外定南亞定跳海定高處墮下？

anyway, to popo
你地嘅下場都係咁

蔡總幾時黎幫幫香港啊！

小英～

一向全香港人都好支持佢喺香港ko多某女人

一直都跟住蔡英文份劇本進行

777必敗

內部消息小英仲有四，五手後續！哈哈哈哈哈！

我都想知呢個位kick住

其實另類送中，根本應本地審。否則以後二三千義士，會唔會被同意回中呢？

台灣講左洗頭艇既話佢會拘捕
柒婆夠膽咪做囉
居然因為一個殺左人既MK會演變成一場咁樣既政治角力
今晚陳同佳都唔知會唔會被自殺

因為基本法話中國執法人員唔可以黎香港執法
如果台灣人員可以黎香港拉人押犯姐係承認台灣唔係中國一部分

國軍來了我帶路!

依家係元首同元首之間、國與國之間嘅對壘，唔係低劣中國文化淨係識女人內鬥嘅宮廷劇

兩邊出信 台灣唔會用台灣省 要交接成功 台灣就用獨立主權方式交流

真係學到嘢唔熟法律條文
睇完呢個post發覺自己好無知

應該今晚去西貢壁屋集會

英文：老娘19年黎都係戰場上生活，林鄭…哈

陳同佳死左仲麻煩

咁如果777唔交又有咩影響?

台灣唔收會比人話係自己門口放走通緝犯
但香港就會柒到出宇宙，要用拿渣手段做野，同官方洗頭艇無分別

個初心唔見咗

"初心"
陳同佳有罪又唔交比台灣, 自己又唔審, 放生佢

總統

唔洗改法律都做到 佢個送中條例明顯係政治操作 比香港人屌死

4個月前聲稱為公義推送中搞壇屎出黎
而家就放個香港殺人犯出黎周街走

蘇貞昌回應林鄭月娥: 初條撚心！

同埋咁做一黎係fix 死條deadline 唔比佢拖
二黎派人係反客為主，”我都有誠意派左人黎，係你自己唔比人我。”射返個波出去

好似話基本法定唔知邊度寫明中國唔可以係香港境內執法
就算西九鳩鐵都講只限個層

如果比台灣過黎押犯走 = 唔承認台灣係中國

仲有一般交接要簽文件
咁台灣個邊會以咩名義出件

等於同被害者家屬講 殺人犯已經被我放走
陳不會受到應有的法律制裁

其實如果台灣想玩野咁即刻判謀殺嘅唔會對台灣有咩影響
雖然台灣d官都係on99 咁大單嘢有小英照住唔會敢亂判 一定要照正常法律程序搜證charge佢

如果就咁比佢一出冊就飛過嚟既 最起碼搜唔到佢屋企/任何佢喺香港有意圖殺人既證據 到時未必會告得入 (因為唔夠表面證供etc.)

咁樣就會顯得台灣好on9 搞到咁大單嘢你竟然入唔到佢謀殺etc. (係嫁冚家都知777玩嘢 但你比人咁大搖大擺入境你都好撚蠢)

對主權既影響就係將洗頭艇表面化 同時矮化台灣嘅外交地位變到好似SAR咁 之後就可以不斷有被自首而推個波比台灣或者無啦啦有自己國民被送中咁

台灣只會用中華民國

咁我諗佢情願比香港人屌死都唔想比維尼送佢中啦

唔只撚閪港共林鄭
撚埋北京刁敗北
睇呢兩日黨媒點鬧小英
以為捉到痛腳 點估到被反將一軍
呢件事上港共話唔到事架喇
特別牽涉到台灣

今晚律政司出左聲明，無繼續拘留釋囚權力睇黎佢地做左決定，由得殺人犯周街走啦

為公義為死者喎香港政府，又柒一獲

期待聽日

由頭到尾都唔係為公義，只係用公義之名要香港人送中！

是時候重提張超雄方案...

嘩！
一明白成個局，好撚配服蔡英文政府

叫香港班公安幫手la
餵條友食藥 自己買機票去台灣自首唔係我睇你林鄭仲有咩下一著

我都覺啊長知識了

btw小英真係好高章啊

重跣買國民黨一鍋
如果唔支持英文做法遮係唔承認台灣係一個主權國家
一石3鳥

小英好波👍

初心就係政治操作 唔係正義

做到最灰色地帶咪就係將壓陳同佳去到離境大堂之後同台灣嘅人一齊走囉

不過林鄭條友都係乜都唔會做

民選出嚟始終唔同啲

而家台灣直接派人過黎押犯
做到出面話比全世界睇「嗱 我而家派埋人過黎 係香港正苦唔so我地」
第二就係show到出黎根本唔洗修例都可以移大粒墨去台灣
變相姐係直接踢爆過去柒婆4個月都係政治操作 》 為公義

再無知一問
有冇機會林鄭因為唔承認台灣係獨立，而唔肯交陳同佳出嚟

有個大膽嘅唸法....

如果大粒墨係出獄前突然意外身亡/急病離世/贖罪自盡
咁港共政府咪成功拆彈?

我唔認為個班垃圾有咩做唔出
睇嚟大粒墨就嚟要歸西

蔡英文又真係有料嘅
上任以前台兵就一堆散沙，變成依家打得下
今鋪又為選舉加左唔少分

其實點解唔真係隊9佢?反正都厚面皮開架啦
利申：唔識9up

佢班幕僚有料

咁咪話俾人聽 佢既初心唔係為左公義囉

小英玩串d

叫台灣軍方拎齊文件
大大隻字 「中華民國」

你押牙佳出黎係赤臘角跑道
一手交人一手簽字
台灣電視直播簽字儀式

你唔簽我地就轉身走，牙佳仔就順利重獲自由，行出去國泰機位買機票走佬

但淋病不停助攻小英

送陳同佳去美國，
等台灣要求美國引導佳佳
現實上有無可能？

Pish

小英高人啊

但我會覺得林鄭唔敢交人
再解釋自己個初心仲喺度
不過唔接受呢個方法
blablablabla

你估有冇人信？
被自首已經離譜
被自殺，美國即刻制裁香港

有，而且應該都係咁答
咁姐係佢唔理公義，奶共為實，修例初心都係假嘅

仲要揀正前一日先還擊
完全係睇住黎食

聽日有好戲睇
台灣開宗明義講明黎押犯
直接踢爆 現有法例完全夠做
姐係強推修例係柒婆政治操作

正苦而家仲可以做就係拒絕佢地入境
但咁就會變超級迴力鏢

共狗 正苦 禮義廉 國民黨一齊屌蔡英文 「政治凌駕法律」屌左幾日
到時就真係全世界都知邊個先係政治凌駕法律

人地民進黨應付緊國民黨白色恐怖個陣，林奠仲同兆波含緊撚咋

真係搞唔到就將佢自殺
解決提出問題嘅人，問題就唔存在

喂喂喂，今日好似有個禿頭佬叫人唔好政治凌駕法治，要為公義出發

係呀屌，國家級撚狗
最配服係佢等民恕發酵2個整天先突襲林鄭月娥，借力打力！
仲要玩12小時死線 聽日就放監 你唔肯跟我劇本派人黎狎同時承認我中華民國國際合法性地位既話
咁就係你令到陳同佳依個殺人犯可以逍遙法外，林鄭月娥就係最大罪人 包庇殺人兇手
蔡英文政府好厲害 唔聲唔聲原來引緊你入局玩俄羅斯式練膽大法 當傳到你手上既時候得番12個鐘頭 中華民國猛吐一口烏氣！

高手高手高高手

柒婆香港自己個炸彈都未拆得掂，就引爆台灣個炸彈，遲早佢拖成個中國落水同世界引爆，攬炒之母

咁其實台灣姐係幫緊香港?定純粹一早唔交人發爛渣

林鄭想借台灣黎推送中刷阿爺鞋，係咁放台灣上枱，依家台灣用返林鄭個招將件事推上國家層面，林鄭放又死唔放又死，成功令一單兇殺案由交人咁簡單，變到世界/國家層面，佢都算小事化大第一人

我會諗，香港有咩法例係可以將一個疑犯交比第三國
香港同台灣嘅事，可唔可以交比第三國處理？
求法律JJ解答

呢件事一定係支共從後操作
因為牽涉到台灣
呢一手真係絕 忍你兩日做箭靶
小英一個反手撚晒支共 港共 國民黨
一箭三雕
刁大大得返幾個鐘諗點拆

睇黎今晚好多人要開OT R爆頭

為國家主權
人地幾個月前已經講緊透過司法互助方式，你審又得佢審又好，總之兩地協作，係國際慣常做法
但港共為左一中原則，唔容許香港同台灣兩個「地區」咁做，死要搞個送中出黎
台灣真係睬你都on9

777肯台灣人落嚟接牙佳即係承認台灣係國家
喺中國眼中係「分離國家」喎

林奠：你地想我點呀諗住借助陳某搞送中條例向習帝領功 點知衰左。諗住拋個波俾台灣 又衰左 就黎俾習帝屌喇 你地想我點呀

第一次睇人仆街最開心 林奠 我屌你祖宗十八代呀 希望你無仔送終

英國特工果然有料 咁都發到大黎搞

中國敏感問題可以拉左唔告唔判 你敢返去?
台灣無幫香港 剩係解決左炸彈 比返香港政府
仲有唔好做神 唔係小英勁 係台灣政府解決

依加陳同佳一死 就係一撚定肯撚定俾林鄭政府殺死 一個想自殺既人仲同牧師傾咩自首姐？ 佢心理上願意儥罪但仲心存希望 不要死刑
但係就中共而言 殺陳同佳一人最方便 ，只可以講 苦了陳同佳 但諗深一層 惡有惡報罷了

特權法緊急法都得

但依家政府就係唔想話畀你知
其實逃犯條例唔修改都處理到

蔡總統個timing 準撚到....

同777呢d問完中央先識做嘢嘅搖尾狗差太遠

特登忍兩日等支那煲到件事大一大先一下反手還擊

馬英九仲要衝出黎柒

陳同佳會唔會收到lan線?

呢下冇得拆
比台灣入黎押犯 = 正苦承認台灣官方地位 + 直接踢爆唔洗修例都做到野
唔比台灣入境 = 迴力鏢打返自己

惟有好似上面巴打講咁
今晚監獄入面隊冧溥儀 然後事後屈佢自殺

攪攪下陳同佳上前線抗爭，博暴動罪坐十年

咁如果港府死都唔肯俾台灣押犯而係由陳同佳"自願"搭飛機去台灣呢?
咁陳同佳都算係合法地過左台灣而又唔使承認台灣主權

如果獄中俾自殺都幾大獲 懲教不嬲用最安全監管打飛機

台灣出左通緝令但係陳同佳從來響香港都冇因爲謀殺被捕

講到尾，香港政府當台灣政府冇到
既然唔肯司法互助，香港政府用咩原因拘捕陳生？

我估蔡大總統已經準備好點回應陳同佳既死

即係印證左一早就可以俾台灣派人黎香港押犯
係柒婆唔制
乜撚野初心，公義，逃犯條例，根本就係鳩up

好似話直接禁左佢地登機證，唔俾黎台灣

台灣係玩政治
政治係冇永遠既朋友
只需要有力就借，達到目的就夠
所以我唔想猜度，剩係想充分利用

留名

台灣一定落曬order 大粒墨冇台證唔俾上機如果因蝗航空咁做，台灣業務可以close 得

我諗冇航空公司肯接大粒墨喎，就算比大粒墨飛到去，但台灣唔收，結果原機折返，777咪好柒

台灣呢招好，撚到中共一棟都冇

一個中國啊那

由一開始既金錢行先既香港人隨住事件發展而家分分鐘訓練香港人成法制專家加反共先鋒 林鄭真係毀滅中共既導火線

其實修例除左捉人坐洗頭艇
就係想焗台灣承認佢地係under 中華人民共和國

應該全個班子即刻要 OT開緊急會議 小英好野

軍機空投或遠洋泳游過去 仲分分鐘直播拍戲咁拍

英文勁在忍到今日先出手，足足咁多個月

台灣講到明blacklist咗陳同佳同管浩明，邊會有航空公司肯俾佢上機？

最緊要逼死嗰隻鵝

政治佈局既野我地識條鐵
侵侵玩乜都睇唔透啦

如果開先例坐洗頭艇都可以既話
以後都可以反向利將台灣人送去支那

軍機入台灣境？台灣空軍即刻打你落黎

唯一就係叉廚。送大粒墨之後唔再做台灣線

但非中國嘅國家就可以派人嚟香港執法？

冇入台證應該機都唔比上
邊間airline 夠膽夾硬黎 應該以後唔洗飛台灣

扮工之王

咁如果其他國家呢?
正常應該係外國殺咗人 -> 返咗香港
外國通報香港 -> 香港拉人 -> 引渡外國受審
如果當地警方要香港搜証，就要同黑警合作

如果用呢個模式，就等於認台灣有主權，因為引渡係要(國家級)法院落order同香港引渡

所以香港唔可以因為殺人拉佢去引渡
但係又唔可以睇住佢著草唔理

所以就只有自首呢條計
諗住將個波推返畀台灣

所以小英就將計就計
唔係唔收，我而家協助你押佢返去
唔想我押佢返去，你就引渡畀我
同時冼鳩中共，港共，同國民黨

一環扣一環，好撚複雜
果然係國家級政治操作

D藍絲廢老仲話
台灣同中國對著幹
殺咗人就要填命，就係咁簡單

屌你其實一D都唔簡單

魚翅示忠豁曬出去，真係有可能
一有消息上左機，台灣民航局可以即時禁止魚翅進入領空，唔係打佢落黎仲好玩

估計林奠答案

因為香港人推倒逃犯條例，導致殺人犯周街走，係香港人嘅問題，佢初心仍在

只接受台灣以台灣省名義來港，唔接受以中華民國名義在港執法

唔可以，死局黎，一早司法互助就會捉到依步啦

無入台證梗係上得
有落地簽㗎嘛

我睇其他報道話：

「陸委會稱，港府在本案的政治操作，根本處心積慮地凸顯港人在香港以外的中國大陸地區犯罪，港府無任何管轄權，所以必須送回中國大陸審理。港府也用相同邏輯，企圖將台灣納入所謂的「一個中國」的政治框架下，強調陳同佳案只有台灣才有管轄權，因為把台灣視為中國的一部分，所以台港之間不能進行司法互助協商」

Link:

想問下 點解香港政府將陳同佳以自首為由送去台灣
等於假設咗「台灣係中國一部分」？

法律白痴 求解答

blacklist左點落地簽啊大哥

一就係香港機場禁區移交，如果要搜證就好似以前菲律賓人質事件咁。但而家一個中國基本法又set 左中國不能在港執法咁你當台灣人員係邊個國家

經過選舉洗禮，係有質素好多

等睇戲

咁答又係死，今日先同黨媒一齊發功鬧台灣政治凌駕法律

屌你老母啦條link入面第二段已經解釋咗點解啦死五毛

其實早幾日放風話大粒墨想自首
大家都以為佢有承擔

點知越爆越多 個牧師係政協
然後大家先開始質疑究竟係咪「被自首」

相反 台灣個邊 由最初聽完已經察覺唔妥做定幾手準備
到預判下一步+諗計接招真係勁

聽日重獲自由喇買張機票去第度先

如果真係攞客機啲人做人質，焗台灣俾佢降落，咁點拆

推上頂

大粒墨想坐監姐求其喺香港做啲嘢都坐監啦
使乜搞咁多嘢

難保香港有人同佢同名

炮台山入既人要小心

唔會比佢上到飛機

條7婆今晚唔洗瞓啦

大粒墨服刑完 已經係無罪之身 唔存在香港政府將佢送去台灣自首呢件事

對淋病來講 政治等於辦公室政治 諗住用辦公室政治嚟處理國際事務 然後撞晒板

含撚獸進化!

林奠：命仔要緊

就咁睇依家大粒墨極危險，有機會被自殺

仲要趁病鵝唔喺香港嘅時候先搞

台灣政府完全睇住黎食
應該第一日放風話大粒墨想「自首」已經大概估到港共招數

台灣人寫呢d文 拍呢d節目
真係幾好睇

777會唔會今晚格硬黎
係到期前用包機送佢過台灣硬著陸？

無視台灣派人
又可以未釋放前送左舊屎

邊有得焗，國家領空，話左唔比你仲飛入黎真係射你
仲有地面控制塔唔比指示一定降落唔到，所以玩到咁一定係原機折返

如果用呢個模式，就等於認台灣有主權，因為引渡係要(國家級)法院落order同香港引渡 <- Exactly.

就算當初條bill傾嗰陣已經有呢個問題 我嗰陣仲滿心期待777搞單超級外交風波出嚟(雖然依家都係仲要冚球剷)

一係你就當台灣係有主權嘅地方 一係你就條bill唔include台灣 對於台灣黎講 公我贏字你輸

而家個勢擺到明就要777當台灣係主權國家咁 佢先有機會射走到粒墨

我覺得台灣目前係被動，不過睇下到時點啦

私人飛機

大陸個政協同港府都on9啦
一開始仲話俾阿佳見下屋企人再飛去自首，講到好free咁

當人地台灣on9咁，人地當你做on9野都係政治操作囉，依家班藍屍都未知咩事，聽日就有得睇777點7法，佢個初心一定又收皮之後又話人玩政治

落 唔俾入境姐冇問題嫁

最佳解決辦法
同佳今晚自殺死左一天都光哂

利申 發夢諗到

唔係話當年港英政府刻意唔培訓ao 既政治觸覺咩
唔講777 當奴在任個陣聽共狗d 術語都聽到死死下

咁等同林鄭無睇國際規則，原本入左台灣blacklist既人強行令佢入境，重大鑊用緊急法，唔只香港法律，你係自大到無視國際法律

佢死左就肯定被自殺
又唔早少少做

點會着到草 分分鐘已經滅左口

原機遣返咪得,唔俾任何人入境落機

港共同民進黨玩政治，等於大人同細路隻揪

香港準釋囚支那式被自殺又上國際頭條

放監就係有自由嘅釋囚
冇權叫佢去邊度

搵架民航機之類掛
或者用航拍機之類係海上掛起佢吊佢落地

依個時勢
我信柒婆做得出屈佢畏罪自殺，lan線吊頸

可預見大粒墨會比777當波咁踢

blacklist上飛機同入境係兩回事
飛到去台灣就唔代表入咗境
停留喺入境大堂畀人坐回頭機返去冇違反國際規則

屌反你老母啦 洗唔撚洗咁撚惡啊 唔撚想答咪咪撚答囉
同埋知唔知五毛點解啊 唔撚識又亂9用

認唔認都要收復大陸先得

我建議送大粒癦去新屋嶺，之後佢有咩事都神不知鬼不覺。

Batman 咁， 空中炸斷架機， 掉大粒墨落去

而家已經半迴力鏢
當初777講到為條女攞公義
將件事放到大一大 強推送中
而家推送中不成 反而大粒墨就出獄 變做佢地政治核彈

hk 唔俾tw 人來押， 殺人犯等俾人打到半死

唔明佢up mud

合法性up.jpg

現代溥儀

到時班真心藍絲會唔會反轉做黃

其實特衰政府同香港警謊都幾搞笑。明知係殺人犯但係就由得佢通街走！最搞笑係畀佢自己搭飛機去台灣自首。你估同機D人唔驚㗎？殺人犯喎！D狗對學生就惡，幾個人打一個，倒地都唔放過，美其名曰驚搶犯。咁你由得個殺人犯大搖大擺咁上飛機就唔驚其他乘客有危險？CLS！

台灣講明無司法文件同證據唔收
民航機直頭唔比你上機

[自保必備] 和勇都岩用 - 前NAVY SEAL教你Situational Awareness

台灣催9你

其實王丹仲慘
等共匪收皮等左30幾年
等到由初初一個鮮肉變到而家一個肥胖阿叔

唔會有任何航空公司夠膽響冇台證下
將一個人送去台灣
就算去到都唔會批落地簽

台灣有f21咩9都打到落黎

點解會即刻制裁香港 唔明

私人飛機又點樣航空公司

直接出突擊飛轟炸香港搶犯啦

最終最好睇方法可能係佳佳（被）自殺

呢單野柒婆搞唔好 比台灣發圍
唔止落港共面 根本落埋中共面
刁大都可能會被內部質疑

但係其實呢件事 尤其係起佢臨近出監獄前 淋病冇同大陸嗰邊傾過應該點算咩？定還是係佢太自傲唔肯傾

女人鬥女人

私人飛機都需要航空公司去operate
只係唔係一般市民熟識嘅航空公司

會專登整壞架飛機
迫降台灣機場

直接lan線算啦

係勁人鬥廢人

簡直經典, deadline前將個波推返轉頭, 仲要擺明柒婆點搞都鑊
當佢真係傻到比台灣黎香港捉人, 一來即係承認左中華民國, 二來又洐生多個問題, 咁即係代表香港人係其他地方犯法, 果個國家有權黎香港捉人, 如果咁樣係可以既, 咁一開始仲修咩例?

我見到嘅係兩隻冇牙老虎乸。。。

起飛前講明唔俾降落
邊間航空公司敢格硬飛

陳同佳有心自首贖罪既，根本自己認係香港計劃殺人就得，擺明被自首啦

除左民選係一個原因，最重要人地真係三權分立，唔會因為政治去扭曲司法獨立，相反香港正苦就不斷去扭曲司法，帶頭鑽司法空子去迎合政治目的，真係好撚折墮

如果真係光復香港既時候，有無可能可以出到一個蔡英文？

You done a great job man

蔡總統心諗，你去日本去得咁過癮吖嗱。我都未有得去呀。

蘋果話，
唔俾台警入境， 原機折返
之後popo押上同班機「機上移交」
有冇可能？

Same here

重點咪就係放任走犯
無公義 扮晒蟹

唔好打，我地唔係暴徒
等林鄭自己拆彈，殺人犯係香港周街走

邊度有

係咁玩外掛 幾勁都比佢打死

英國特工真係唔係流 一出手就搞到人滅國

佢地理解唔到發生咩事，文宣可以出發
台灣黎要人，港府唔比，殺人犯周街走

台灣都冇牙 唔好玩啦
冇牙支共一早打撚左上去啦

一國元首鬥地方官

今鋪你唔當佢係國都無辦法，人地真係有國際手腕
人地小馬哥今日都識出黎喊，777一直剩擺個黑面出黎真係好低級

又係搵到Lan線？

Instead of letting passion and emotion ruling the mind, when can our fighters group learn from this ?

"..... 不動聲色..... 沈住氣等到最佳的出手時機，只是這兩天真的很難受，「但套句籃球術語，這是零秒出手，就看香港政府怎麼接招了。」

全世界都知你殺犯人權？

好撚勁 點樣諗到派人去香港接人呢招

咁如果台灣用中華台北 係咪問題就可以解決？

重點係呢2日林鄭同一眾政膠都出黎小台灣玩政治，唔伸張正義，岩先蔡英文話依家睇清楚邊個先係玩政治

講真泛民其實得拉布呢招 比人暴力剪完就收皮

冇得傾，根本由提出送中條例開始已經變左死局，立心不良去做一樣野仲要死不悔改個腦淨係諗住仲有咩卑鄙手段可以解決問題，正所謂自作孽不可活，作繭自縛係理所當然既結局

真，香港仲要無死刑點會揀去台灣審
人地係監獄認左你都唔處理，叫人自己去台灣投案
唔係被自首邊個信

睇黎柒婆又要打電話俾習大大問功課

只要陳同佳做左空中飛人或者浮屍就解決問題

其實點解仲要比成日咁奈？台警黎左香港，立即要佢應得唔得？

番名學野

搵福建幫元朗仔出手咪得
又冇證據指係政府做 國際點制裁
老實係香港講人權都廢既 國際法果d全部唔受理 點講呀

咁樣某程度都算承認台灣你主權國家
只不過走灰色位話係禁區 未入香港境

必勝大計

好撚痴線 扮死狗唔出聲 一反轉出奇招 叫林鄭點接

係呀支共打曬全地球

有冇手足可以全天候保護佢？

台灣冇牙姐
後面隻美帝有喇掛

台灣唔會矮化自己，你咪唔好黎，死者同兇手都唔係台灣人

其實人地都真係唔係玩政治，人地真係循正道依真正既司法系統法律邏輯去處理問題，唔似得林奠正苦用埋d旁門左道去做一d別有用心既事

現在變成林鄭不顧香港女兒慘死，然後台灣來主持公道。
林鄭果然係冷血無良

陳同佳聽日就出獄，蔡英文而家出招攞返個主導權，淋病根本反應唔切，一係佢就硬食承認台灣司法主權，一係就承認由頭到尾都係一個局

以妹仔之心度君仔之腹

以砌生豬肉嘅方便程度 呢個方法最快趣

林鄭又要開通宵會諗計lu 不過都係比人食住

會否夾硬夾佳仔上機？

私了模式」，不是台灣不辦，而是台灣政府基於司法主權，無法接受這種踐踏主權的私了模式

可唔可以解釋一下上面司法互助點樣呈現兩國，而唔系一中？

「國際司法互助模式」
「國際」

依照都OK 但似乎太夾硬嚟 下面嗰位巴打嘅方法好啲（對港共政府而言）

原來有喼有閉路就係「刻意」殺害？
你係天真到分唔清楚「自首」同「投案」兩者分別既蠢人？

唔介意話比全世界知香港同支那一樣係流氓政權既話，真係無問題一國一制都無問題
唔好唔記得仲有香港關係法，特殊關稅地位，美國佬渣住張王牌架

blacklist左boarding pass都攞唔到

義士唔係condom，入黎認人啊！（1021被捕人士整合po）

#513 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咪係，法國連登好多呢啲粗口小學雞郁少少就起晒鋼咁

所以話係死局黎，唔比既話個炸彈繼續係自己度，比既話就bin尻自己搞送中係多撚餘，結論4個字：作法自斃

CX響台灣有第五航權
啋你都on9
你香港政府搵架漁船搞掂佢

以柒婆既做法，極大可能天光前收大粒墨皮

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

仲話係香港媽媽

國泰會含住出

真心好醒

會唔會最終係大陸派軍機夾陳同佳去台灣

專業對歉師:今次仆街了，等我whatsapp 777先
777:屌，天皇嬲9我玩電話啦

嘥鳩氣

佢咪試下
台灣啲韓粉最鍾意死刑
示威者殺死陳同佳？分分鐘韓粉跟住拍手添

總覺得陳同佳好快會被自殺

郁民唔知宜家點睇呢

就算上亞機，都拎唔到入台證， 落左地都原機走， 送返香港？

宮廷戲就留返比林鄭同葉劉啦

美帝有
咁蔡英文冇呀嘛

台灣點會咁做, 官方文件唔洗諗一定係用中華民國名義, 就算用城市都只會係中華民國台北市, 問題唔會解決到, 因為香港政府絕對唔敢簽

陳同佳會被自殺?

但係蔡英文用咩理據拒收台灣通緝既人?

777唯一解法就係被自殺陳同佳，再用中共一貫手法屈9佢係真自殺

早知今日
何必當初

咁如果係高質嘅玩法 除咗拉布泛民仲可以點？好似都冇乜其他辦法

依加係台灣派人嚟攞人
你唔比你ge事

無拒收呀，你黎唔到姐ma，人地咪話黎接囉

台灣係奧運同埋d國際組織係有用中華台北，依個係一個妥協黎，早排台灣都想搞公投去將「中華台北」正名為「台灣」，結果係投輸咗。

但係去到國與國之間既交流，尤其同共產黨，依d野都係好敏感，所以n年前馬英九去見維尼，大家唔會係會場擺自己既國旗，稱呼對方唔會用「總統」、「總書記」，而係稱呼「馬先生」、「習先生」，就係想避咗「一中原則」。

兩岸領導人開會傾計交流都係要咁，何況去到正式官方既協議、文件。

終於明點解要咁做， 就係驚條打把仔去到台灣唔認罪， 玩lam d

見好多人話呀佳會被自殺, 其實依加風頭火勢, 唔理佢係真自殺定被自殺, 真意外定假意外, 都會被當係港共殺人滅口, 同樣係隻拆唔到既鑊黎

台灣有至少有 義憤殺人 同 過失至死
咁佢判邊樣好呀？
你真係嘥鳩氣

屌

呢個時候其實最緊要係保障陳同佳安全
唔好俾人搞到佢

中共根本無方法拆
實用浮屍被自殺黎為呢件事落幕

特首點同總統相比呀
差幾多級啊
刀仔鋸大樹？

國泰咁做就好大獲
國際洗頭專機

愈睇個咀愈向上

777:我年年考第一，無理由會輸既

10.25 08:00 和你返工

讀書都輸人幾皮
小英係 大英LSE的PhD
林鄭只係 大英殖民地的 BSSc

【Now新聞台】曾任保安局局長的立法會議員葉劉淑儀指，台灣在港沒有司法管轄權，要求派檢警來押解陳同佳做法不可行。立法會議員涂謹申就指，台方做法聰明穩妥，確保台方不會接收一個非自願投案的人。
葉劉淑儀：台灣的警方在香港沒有司法管轄區權，不可以來押犯，而陳同佳服刑後就算香港警方都對他沒有沒有司法管轄權，他只是表示自願去台灣投案，陳同佳何時決定去台灣，買張機票台灣讓他入境就可以。台灣沒必要派人搜證或押解，亦根本沒有權來港押犯。」
涂謹申：「如在香港見台灣警方在香港警方陪同下確保自願，願不願意講自己的情況和投案原因，當然投案是覺得自己犯事了。要是你覺得自己沒犯事，是被逼的就慘了。到台灣就會反給口供，指控原來警方威逼利誘你給口供，台灣就會很麻煩，所以台灣派人來，我認為是很聰明的做法亦是一個很穩妥的做法。」

蔡英文大總統

逃犯條例呢鋪落撚哂雜種面
林鄭仲唔快d督鳩成件事上興風作浪既中聯辦土皇帝及班建制狗攬炒啦

所以話女人幾恐怖
一山還有一山高
蔡英文

縮埋一舊lo 仲可以點睇

林鄭條傻閪而家真係比人將死曬

講起LSE
之前國民黨班柒頭想屈小英學歷做假
屈左成個月結果又收皮

柒婆由一開始攪條逃犯條例出黎已經係死局
唔係死局咁簡單， 係自以為天仙局
一地兩檢硬過， 萬億填海硬過， 送中睇落比前兩單更輕以為硬過就得

神就神左大家6.9 同6.12 企咗出黎

如果中共真係咁做，我希望個後果可以影響埋中美貿易談判

當陳同佳係香港以自由之身買飛機票坐國泰飛機去左桃園機場，向機場既警察投案，話自己係台灣通緝犯，咁警察應該點做?

唔整死佢仲有幾個方法 上面幾位巴絲提到
一係就逼佢蒙住面出嚟 然後就用蒙面法拉佢
二係派人打到佢入ICU
仲有就係話佢喺監獄表現差 要延期坐監時間 無限loop直至永遠

全港一齊反政府

一出倉搵2個老臨同佢一齊行非法集結

馬中狗仲出聲

柒婆肯回應未啊
唔好又偷偷摸摸半夜發廢文

好撚正

FYI
義憤殺人：
當場激於義憤而殺人者，處7年以下有期徒刑。

普通殺人罪：
死刑、無期徒刑或10年以上有期徒刑

過失致死罪：
「因過失致人於死者，處五年以下有期徒刑、拘役或五十萬元以下罰金。」

呀⋯⋯除咗死黑警 原來兒登仔都係唔讀書架

唔知淋病清唔清楚中共內部派系嘅鬥爭 這呢團火幫雜種燒返俾江派嘅人 即係係中聯辦同港澳辦嘅人

呢個故事既教訓係做人最緊要行正道，立心不良行歪道只會越走越遠，只不過呢個教訓既代價真係好重，仲要係無辜既人付出

睇內文先喇
齋人冇正式司法移交同證據人哋拒收
唔會上到機

喂呀做乜篤爆柒柒柒姐

好撚好睇

係都係應該懷疑韓國瑜嘅學歷啦 英文咁差 點樣喺大學嘅英文系畢業 應該要查吓當時個教授係咪收咗錢俾佢畢業

畀個降落傘佢踢佢落機

最驚係解決個人....一條lan線既事

呢個可能就係佢哋嘅劇本

誤殺同謀殺係唔同罪名
告錯/證據不足都鋤佢唔入
而佢自己走去投案＝冇移交到香港呢邊既證據

小英你一定要連任呀

話佢監獄表現不佳 或者逼佢蒙住面出獄 再用蒙面法拉佢就OK 如果陳同佳忽然間死咗 中共喺香港亂殺人嘅明證就終於出現

佢係台灣通緝犯

乜通緝犯要有其他國外機關提供會鋤死自己既證據一齊行先可以投案ga咩?

如果陳生被自殺
將來歷史應該點評價呢個人好

香港人只配有 林鄭 同 TVB

落咗地就要塔架啦，冇得遣返，話晒都係通緝犯
不過到時大粒墨應該會有大把料爆

第二點真係做得出嘅法就違背左林鄭嘅初心

小英：幫人幫到底 送彿送到西

好似以前Yahoo!搵偷懶專家2

FYI
義憤殺人罪：
當場激於義憤而殺人者，處7年以下有期徒刑。

普通殺人罪：
死刑、無期徒刑或10年以上有期徒刑

過失致死罪：
因過失致人於死者，處五年以下有期徒刑、拘役或五十萬元以下罰金。

似乎第三項 係最合理嘅做法

有啲唔係好明, 如果林鄭俾台灣喺香港帶人走
佢之後係咪有藉口俾公安喺香港帶人走? 因為有先例

人哋睇熟曬三地司法包括本爛鬼基本法做足準備先嚟同你捉棋
林鄭即係識揾個偽神職人員去勸人被自首，根本已經係另類私了

留名外國撤資

小英厲害希望你連任

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

不如我用個例子答你

假如拉登係911後，諗住去美國自首，申請簽證你估會唔會批
唯一途徑就係係自己國家自首，然後透過司法互助方式用官方渠道移交
而依家係港府一直唔願意咁做，反而話勸服個犯自己去自首痴撚線咩

係，後果最細，所以我先希望呢類做法個後果可以連接到中美貿易個談判，加大港府呢種做法嘅成本

好睇

重點係法理上大粒墨殺人案可唔可以係香港審

而香港律政司話唔得，都服唔到眾

係呢個前題下，政治上蔡英文先可以拒收

補充小小，大陸執法人員應該係唔可以喺香港執法，呢個香港法律有寫明
所以高鐵站先要割地

零秒出手

保護殺人犯
監視邊個殺佢

就睇佢點做

政治高手

其實佢拿拿臨搞好政治難民，吸收香港人呢批未來既專才，又聽話又勤力又高學歷又識兩文三語以上，仲要文化上磨擦極少其實長遠黎講係好事黎，仲要教育成本已經係香港俾晒

屌，去到台灣坐幾多碌都仲未知
希望佳佳唔好被自殺啦

人哋每步棋都睇住嚟捉
香港班廢柴仲戇鳩鳩未知發生咩事

台灣講明一早BLACKLIST左佢
佢連上機都上唔到啦,冇台證點上機,D航空公司比佢上機就拎屎上身
仲要原機返香港
要黎台灣? 得
1係台灣過黎押你
1係你洗頭艇偷渡過黎囉,咁佢就會明正言順咁拉你而唔洗比人矮化個主權問題,同埋全世界都會當港共係一個笑話,偷渡過黎自首

個重點係今次燒埋台灣
大陸佬如果想統戰，就唔可以玩佢地個套明目張膽既低下手段，唔係佢就變相幫民進黨拉票

佢認係香港有預謀帶佢去台灣殺人滅口咪得囉
唔通想自首但又死唔認有預謀咩，貪台灣有死刑呀?

無知問多句, 香港法律有無寫明除咗支那之外, 其他國家可唔可以喺香港執法?

真心高招
林鄭真係完全比下去

司法互助，執法就一定無可能，但可以協作
前題係一咁做即係港府承認台灣係一個國家

應該就冇任何國家啲執法人員可以喺香港執法嘅
只不過中國係香港嘅宗主國所以先特別寫明

拆彈機械人都爆
小英好波！

好醒呀，蔡English
林鄭玩咁撚多野以為跪低就收科
English 跪都唔比你跪呀

果班直頭係兵力黎， 個個同共產黨有不共戴天之仇
比架F22 佢地炸撚到少爺摺被軍全部陷家鏟

所以勇武派除咗學功夫外
美帝武器基本知識都一定要學

中共一但咁做會影響佢地喺世界個霸權發展，夠膽咁做嘅話姐係送彈藥比美國

仲有姐姐兩個合力整死妹妹

咁蔡英文根據咩標準去拒絕一個台灣通緝犯去台灣投案

當陳同佳係香港以自由之身買飛機票坐國泰飛機去左桃園機場，向機場既警察投案，話自己係台灣通緝犯，咁警察應該點做?

甚至極端d講，佢偷渡左去台灣，係士林夜市同人打交，警察黎到發現佢係台灣通緝犯，咁警察應該點做

人證物證俱在 疑犯認罪
告唔入你估大陸

台灣大贏個位就係呢度，因為開頭玩野係林鄭先

係林鄭個八婆day1講初心講伸張正義先做送中法，佢講到尋日都仲小緊台灣點解唔收犯

依家人地黎捉啦，林鄭有邊句仲站得住台？

佢解釋唔到就變相承認送中法係借意立法，無得再消費人地死者話自己係為個死者伸張正義

咪玩啦 以777同小學雞嘅lv只配做宮廷劇
唯有辛苦English降grade陪佢地玩下
實情係根本唔係宮廷劇
只係English將兩件智障㩒落地摩擦嘅SM片

佢點會肯收
點鳩知會唔會有藍屍混入去先

人地話咪講左，佢係香港連機都上唔到

本身真係唔留意國際政治，但因為蔡總統呢步棋，令我好想刨下各國政治局勢了解多啲

公共安全問題
大粒墨落地畀警察拘捕之前係自由身
問題佢係殺人犯，任佢坐上前往台灣嘅飛機講唔通，台灣有必要以各種可行手段禁止佢以自由身前往台灣

係拖咋
同埋全世界望住
琴日仲叫佢自首
今日就突然唔放
係人都知係玩嘢啦

一地兩檢已經有中國人係香港執法啦, 任佢舞

BLACKLIST左你,唔會批台證比你,
同埋咁大件事,你覺得台灣會唔同D航空公司講?
條友上唔到機,人地點飛到過去台灣機場搵警察自首?
完全唔關佢自唔自由身

佢用偷渡方式左去台灣,而唔係被自首咁搭飛機去,咪話照拉囉
咁樣唔會比人矮化主權囉

即係一係承認台灣係一個國家一係就承認自己刻意搞條條例出嚟？？我應該無get錯卦

終極FF咁講
如果大批義士過左去服兵役
他朝一日返香港協助革命
真係不得了

唔明你講咩標準
但我諗政治唔係在乎結果 係在乎效果
馬英九理得個殺人犯咩 最重要打擊民進黨
蔡英文在乎點送犯咩 佢緊張台灣有無俾人當國家
你偷渡 得 香港變on9仔 香港人又一次偷渡自首
台灣主權威嚴不損 士林夜市咪照拉囉

如果777話因爲唔承認台灣 所以唔接受過黎搭走陳同佳 咁會點拆

偷渡照拉
不過香港會繼續成國際笑話
台灣冇被矮化，又贏

如果係呢場社運到
一早比連登仔5:0仲唔出手等咩

咁咪冇L咗個初心

我覺得人哋幾個月前已經諗定你點樣做， 唔會係 呢幾日先諗

勁到有啲意外

倫敦政治經濟學院法學博士
世界貿易組織國際談判員
兩國論起草人
剩係CV都收777皮
尾燈都見唔到

小心共民黨啲列祖列宗回魂啊你

陳同佳都冇話想23號 咁快返台灣投案

佢話想同屋企人聚下先

焗人早啲去坐監

全力開火炮轟國民黨同港府，政治凌駕公義，英交連任，又贏

所以台灣咪係佢放之前過黎要人
全世界睇住 你唔係咁都比佢走甩呀
何況走甩既話就唔駛去台灣自首咁蠢啦

其實成件事本身就好奇怪
第一疑犯喺有機會被判死刑嘅情況下主動投案
第二係疑犯要求由一個無死刑嘅地方去到一個有死刑嘅地方投案
第三係疑犯居籍所在地政府(香港政府)完全放棄/不爭議司法管轄權,任由甚至稱得上勸誘香港居民(喺損害自身權益嘅情況下)去其他地區投案,講緊嘅係疑犯+受害者都係香港人,同時疑犯目前身處喺香港嘅情況下都一樣咁做

有得佢揀？殺人犯
駛唔駛去馬爾代夫渡過假先

三套劇本：
第一、港府要審理，台灣提供司法協助 = 域外法權
第二、香港不審理，台灣審理，但港府必須以正式司法互助管道將嫌犯和相關證據交予台灣 = 單次引渡
第三、香港不審理，台灣審理，但港府必須同意讓台灣方面派員赴港，將嫌犯押解來台，並將相關證據攜回返台 = 都係單次引渡

其實全部都係六七月講到爛, 只不過時間同提出嘅人物唔同左, 都唔明你地班人high乜

調轉諗
如果蔡英文say yes, 係台北機場派人等佢
點知陳同佳唔去自首, 甚至潛逃, 或者係香港橫屍街頭, 會點樣?
到時奶野既唔係林奠, 因為林奠只係轉告陳同佳既想法
好天真咁"相信"陳同佳會自首既人, 係蔡英文
重點係, 中共點會做唔出陳同佳被潛逃, 被自殺既事
到時蔡英文一鋪清袋, 林奠幫中共嬴返台灣大選

依家出聲話要派人過黎香港睇住佢
輕輕講一句, 就拆左個大炸彈

奇咩怪、講到底就係港共政治大於一切，講咩為公義全部都廢話，仲搞左壇大頭佛出黎係香港而家收唔到科

佢走甩左駛鬼去台灣自首咩
直接返大陸隱性埋名就得啦
反正就算蝗國捉到佢唔可能移交台灣

佩服

High你老母，鬼唔知講到爛，柒鵝一直懶正義，而家比人一野曬佢冷丫ma

其實蔡英文真係好撚醒，仲投得落泡菜瑜真係枉為人

本年度最佳撚狗師～小英

仲有推翻晒佢day 1講既為左個女仔，為左佢既父母，為左正義而推行送中法

人地台灣提晒各種方案，你都唔受，咁但一開始所謂既為正義而落既方案為咩？曾經講過既野，一句都站不住腳

最終咪又返去你其實係為政治任務？

人地真係將你軍，順手拉個靚票架

好想知陳同佳呢家嘅心情

香港呢班只會唯命是從，唔L使有腦。

蔡英文呢啲先係真正玩政治

如果台灣方面認為香港係有絕對責任去審呢件案
而全個世界都覺得係咁既話

既然陳同佳殺人案要係香港審而陳同佳又係香港因其他罪案拘留緊, 況且受害人又唔係台灣國民，政治上風險低
咁蔡英文可以大條道理切銷陳同佳既通緝令，等港府自己捧住個炸彈自爆

點解佢唔咁做?

我見到你呢個人渣囉

最好出黎受訪從來無話過肯自首

不過蘋果報左班狗會送佢入安全屋，名為保護實則軟禁

痴線，點解要撒，香港審完判左先撒都唔遲

無厘頭

台灣方面已經講過好多次，要睇埋係咪係香港已經有預謀，因為誤殺同謀殺好大分別，冇motive冇證據淨係有殺人事實唔係咁易入到，更加唔好話重判
有口供就可以入罪？你估大陸呀

小英好忍得

其實仲有一個方法甩身
畏罪自殺 死因無可疑

唔撒既話，點屈死林鄭....

馬後炮咁講 佢當初用一次性引導咁送佢過去
然後話發覺香港法律喺呢到有漏洞 所以提出修訂etc. 起碼避免處理台灣主權問題先 你知pooh同口交部幾着重主權㗎喇

等睇佢申請人身保護令

鄭若華條肥閪咪死話佢無權囉
最後都係逍遙法外
台灣點都無可能依個時候放棄緝兇，始終人係佢果邊死，做樣都要繼續通緝，日日叫港府交人
何況而家已經扔返個炸彈比林鄭睇佢聽日點拆

台灣移民局已經通知咗唔俾佢入境, 意思係佢係香港連登機證都唔會攞到手

算係俾林鄭見識吓何謂玩政治，唔玩唔得，鬼叫你原本想用自首私了去陰人地

撤呀！

而家已經屈死咗
台灣唔通緝反而大條道理聽日開始留喺香港做返普通人

想去機場迎接台灣警察來香港拘捕陳同佳
台灣警察 都很年輕又熱心 問路還會帶我去 好好人
林鄭你不是口口聲聲要為家屬討公道嗎
妳不辦 現在台灣要來辦了
陳同佳殺人償命 那個女的終於可以安息
林鄭月娥害死我們的手足也令其他手足入獄、受傷、被黑警侮辱、槍殺、性暴力
林鄭你哭是沒用的，家裡有繩子嗎，穿件旗袍也可
學你的維尼上吊自殺吧

cls

港府同開香港人鬥
玩來玩去都係拖延 玩字眼
恰香港人根本無實權奈佢唔何
而家同地位對等既主權國家玩政治
睇下佢出咩招

前題係有理據陳同佳犯既殺人案可以係香港審

佢已經有韓國愚同馬鷹狗呢兩派家賊
藍屍影響得佢幾多呀

台灣

聽日林鄭就一個反手屌打返蔡英文啦 咪傻啦

如果突然又可以喺香港審，咁但係過去四個月政府緊持立法，象徵成個政府嘅credibility嚮國際面前一舖清袋

推！行動post全推

如果台灣係唯一一個可以審呢單殺人案既地方

蔡英文唔肯接收陳同佳，對佢黎講都係一個政治炸彈

本身去台灣就可能判死刑，畏罪自殺未好矛盾
放咗出黎係香港都自由身梗係打死都唔去台灣

係係係
判無罪放佢出嚟囉
大家happy啦

廣角，標準，長焦，問你死未

係唔肯用所謂嘅飛過去自首呢種方法收呀！因為咁代表香港同台灣係一家人關埋門處理家事，象徵一中！邊個得閒同你一家人喎

啱啱政府出左話台灣無權咁做

政府揀左喇

小英屌打柒婆！

蔡英文都好難處理
呢個問題隨時係佢爆

為政治放棄公義就係林奠

台灣係你放出黎前要人
佢點都唔會係自由身啦
除非佢逃獄
呢下真係高在你交又死唔交又死
係台灣立場黎講真係一絕不過對於香港會有後患比蝗國有可乘
成個局勢玩到得自己一個輸家 柒婆真係冇得頂

收到風 大粒墨枕頭底有兩公斤K仔
加監終身監禁

政治出咗招！唔肯俾佢派人黎押人走，咁台灣應該唔會批佢入境去回應，代表條友要喺香港獻世啦

香港第時同台灣會係同一個國家

非政治純法律角度
香港一個人完咗刑期
政府有乜權限再捉佢交畀過嚟香港接佢嘅外地執法機關?

仲有如果香港唔認台灣主權
台灣刑警到港後最多係遊客
點樣可以押解香港三粒星市民走?

要趴趴走了

爬哂文 終於明
唔怪得777 要係日本睇電話

其實香港大把殺人犯周街行啦
施君龍殺完人仲可以落黎羅身份証。。
港府真係可以邪惡得令人難以致信

777岩岩出左新聞稿

港共：台灣無權派員到港押解疑犯

小英偶像

最鬼其實係呢度
蔡英文如果等佢自首, 點知陳同佳反口就仆街
到時國民黨就衝出黎屌蔡英文很傻很天真
林奠唔撒回逃犯條例都仲得
最慘係香港有幾百萬人真心相信陳同佳會自首, 到時縮入老母閪
大家講到乜乜司法主導權
但我覺得可以表面D睇

應該係一開始台灣就想用兩地合作方式咁處理個大仆街，就好似一般國際做法咁（暗示香港同台灣係兩個國家，跟國際指引咁交人）
但柒婆就話咁樣違反左一國原則定之前冇指引個d濕鳩野，死都要整個送中出黎，又要搞到一鍋泡咁
早排傳陳同佳想自首，想台灣配合佢地，將個波射落小英到，然後又扮到好似解決左件事咁
然後小英忍辱負重左2日就搵左個台灣官過黎接佢
到時將佢交比個台灣官接，姐係承認可以跟國際指引咁交犯，姐係條條例一早就唔洗立同間接承認大家既獨立性，唔洗理鳩維尼
唔交人就等於話比公眾知柒婆包庇殺人犯，唔能夠用法律制裁佢，亦推翻左幾個月以黎佢話必須要立例既籍口

利申：自己理解係咁
有錯屌細力d

佢咪就咁放佢出黎囉
即係一路講緊要還死者一個公道係得啖笑

如果有咁既結局就最好

就要豬西港府中主權伏

非法入境，押返。犯被非法押送係會審唔到即放

老實講自從回歸之後 香港咩形像都清曬袋㗎喇

有冇咁難明呀屌

唔算私了
算台灣一力捉，公了
而且香港廢咗既公了

有呀 佢可以唔投案都得

講呀
機都唔准上

冇咁快既
應該係起警謊嚴密保護下潛逃大陸

兩國論蔡總統都有份寫

中共落ORDER 實上到機嘅

蔡總統級數已經去到以前港督 level

好有智慧

我承認係好爽
不過柒鵝大可以搬返現有逃犯條例出黎話要修例先得, 正路又要入返立法會
然後可以發生任何事, 包括陳同佳撤回返台投案
不過我諗台灣個算盤其實係要香港逃犯條例再修例, 將台灣剔出澳門大陸一列之外

可能係安全屋用lan線上吊 話佢畏罪自殺
死人係唔會做到政治核彈

你親耳聽到？你殺架？
佢企喺庭上話佢俾香港政府用槍逼都得呀到時

ching睇得通透，幾句解完即時明哂👍🏼👍🏼🙌🏽🙌🏽

所以台灣先最後一刻講
以上所有方法都顯得格硬黎

過到海峽中線先講

而家香港死都送過去加屸台灣唔收，
到時陳同佳呢個月要搭幾多次飛往返香港同台灣呢，
台灣話唔收，下班機返香港，
返到香港過兩日又送返去台灣又唔收，無限loop
佢就正啦，可以無限刷飛行里數。

正

小英都講明唔會批個人簽證
只接受司法移交

我又想睇下佢點屌打百變小英啊喂 有冇預告

偷渡投案都做得出，即係證明香港好撚危險

搭咁多會唔會受過量輻射死架

台灣禁飛國泰
中台都冇客可以執笠

偷渡投案自首，成為國際笑話

咩呀，政府話佢坐完洗錢罪已經係自由之身，殺人案因為證據不足唔會charge佢
自由之身想去邊就去邊幾時到政府話事，冇得揀即係迫害緊佢人身自由喎

法治呀屌
冇證據即係人人都可以被自首啦

好想知佳仔聽日上唔上到機

台灣好多台豬，
話陳自首，
台灣應該收，
屌你啦，
以後咪逼你地台豬自首返大陸囉
同送中一撚樣咋嘛

喂殺人犯喎，唔洗人睇住就俾佢上機？大佬我點知佢會唔會劫機同三百幾個乘客一鑊熟？點都要有law enforcement睇住啦下話，咁由台灣執法人員到香港接佢走咪好合理囉

彭定康嗰種政治家level

冰與火之歌 龍女台灣版
winter is coming

所以台灣一路強調「國際司法互助模式」
即係台灣方面提供佢殺人既證據，證明佢係台灣犯左事，台灣有jurisdiction，而香港就per request咁去協助台灣帶人返去，例如係機場禁區交人
一定係雙方合作，冇可能台灣就咁帶人走

人地喺台灣要對國民黨，又要防對岸支共

香港班平步青雲靠支共捧上去既官，平時想要通過d 乜野就靠班建制喺立法會硬推

同人地玩政治？未即係搵個小學生同the rock拗手瓜

綠帽人生

會唔會安全屋就係新屋嶺

唔撚係啩？

In case 佢到左桃園機場呢?

有你講到咁簡單 林鄭唔駛咁頭痕啦

嘥撚氣

佢識唔識𣊬移過桃園機場？

啱

不准入境

咩原因入境？觀光定商務定求學
冇簽證，返去。

佢係台灣通緝犯

哈，你老味有個不受一個國家歡迎人士要強行入境
機都唔俾降落呀

入境部門同警政部門分開
唔係包青天黃朝馬漢乜q都管

原來仲又有人記得

個個留言話個犯會被自殺，睇下政府黑警形象低落咗幾多，好可悲。

好彩而家唔係國民黨政府

全機折返 邊個同佢同一班機就唔好彩

蔡總統要對付國共兩黨 仲要係民選總統 無論政治定公關手腕都完勝靠奶共上位既港共政權啦 林奠呢d ao程序執行力高 但政治智慧=0

Sorry Ching
太興奮比錯負評

好大機會比港方軟禁住係安全屋，美其名係保護佢，但只係比政府諗點做

最好困住全機人，一旦唔合規定全機返香港

人哋係總統 你條777只係個區首長 個Level 差咁遠 真係咁撚勁 有料到 就唔洗做中共隻棋啦

唔駛賭，呢個直情係陽謀。以國格論，一定唔會俾另一個地方嘅人咁踩入嚟攞人。

英bb 好堅

出到黎再算啦 分分鐘安全屋自殺啦

嘩
好有智慧

陳同佳條大仆街呢？出左黎未

國民黨 = 共產黨

佳哥。。。香港人等緊你。。。

有司法互助咪得

大陸點會俾叻人上位，777呢啲咪高分低能，地下黨員，一直安排佢升上嚟啫

ching冇錯新聞啱啱報左 唔俾嚟香港拉人

最後林鄭買張機票比陳仔

去大陸

我愛小英

上到
唔俾上網搞入台證 一定要去櫃檯搞
now news & HK01 今早報

政府應該勸大劉去澳門自首